Het jonge meisje was bezet in het regelen van het huisje; maar nu ze nam iets uit een bak, die werkzaam zijn in haar handen, en zij zat naast de oude man, die een instrument, begon te spelen en om geluiden produceren zoeter dan de stem van de lijster of de nachtegaal.
